巴塞連續三季歐聯都柒

1718 主場炒羅馬4比1作客輸3比0出局
1819主場炒利狗3比0作客俾人反cup4球
1920俾拜狗炒8比2
巴狗下年想點柒

下年幾柒都無人意外，過多幾年入唔到歐聯無人開post

數數下拜仁都算唔話得
當年請巴塞飲完7喜,又整支82年比佢

真，近年最柒嘅出局隊，一定係巴

拜仁都算好彩 如果有次回合 美欺一定9:2反cup

集齊左意甲 英超 德甲 下季大機會比麥巴比尼馬炒3:0 4:0

下年小組賽出局

下年分組賽第三踢歐霸

1617 祖雲達斯 3-0 巴塞
次回合要反cup，但係得1球中龍

早幾年咪4:0反cup6:1囉

唔會掛

嗰年反cup鈀唔笑佢啦

係囉 我印象最柒都係呢期

個年係巴cup psg喎
ching是咪有誤會

記錯咗 反菜反到傻撚咗

黑哨就算9數啦

仲有15-16 16-17作客下體祖狗都比人炒兩三粒

你最柒咪宜家

今鋪畀拜仁炒係幾柒，但所謂反級咪又係我炒完你到你炒我，不過你炒多一球咁多或多一個作客入球咁解，4:4、3:4 其實冇乜好柒，或者下次學獌狗咁輸 0-1、0-3 咁淘汰咪唔使畀人笑被反級囉

咩呀 球證反cup喎 邊係巴塞

8比2個紀錄都幾難破到

曼聯7-1羅馬

小花：🥱

咁似我廠